[好片共賞] 國家地理頻道 揭開北韓的神秘面紗【透視內幕 : 北韓今昔】

2006年，國家地理記者凌志慧在眼科手術人道計畫的掩護之下進到北韓，向世人揭露這個封閉、獨裁的社會。在那之後，這個國家經歷諸多改變。領袖金正日過世，他的兒子金正恩掌權。北韓現在已經是核武國家，正在發展能飛抵美國的洲際彈道飛彈。美國前總統歐巴馬曾告訴總統當選人川普，北韓會是他在國際事務上最艱難的任務。新版節目將回顧凌志慧的調查，並更新原有的節目內容。我們也將報導凌志慧的妹妹凌志美的故事。凌志美在擔任潮流電視臺的記者時，越過北韓邊境並遭到逮捕。美國前總統柯林頓出面談判，才讓她和同事獲釋。

留名

正嘢

好睇

有集新野
【透視北韓：金氏王朝】「北韓於2000年舉辦的離散家屬見面會上，老淚縱橫的父母輕撫著相隔半世紀的兒子臉龐。」